睇四點鐘許SIR 記者會 簡直係挑戰緊人類EQ極限

有冇同感?

冷處理，無需討論

乜都唔知,開嚟做乜.

得喇 唔洗再講再提

咪係， 根本特首擺明玩９警方
文宣： 繼續分化 政府ＶＳ警方既關係

呢幾年應該派去外國, 訓練曲都變直口才. ,
EQ 訓練

鐵證如山 , 都可以推番..心理演講學班

唔洗再討論, focus.

冷處理

港豬冇晒團火了?

乜9都無資料

因果由國 容港治己